希望蘋果取消登入先睇到新聞

鬼佬外廿完全睇唔到反送中啲片

註冊一分鐘都唔使
好難咩

鬼佬識睇中文咩？
只要求反送中唔洗登入者好過份

真係1分鐘都唔使，都唔知點解啲人都唔登記，又唔使用真嘅資料

唔好整到香港人自己圍爐
要全世界都睇到

如果佢唔暫時取消登入制，有冇辦法down到啲片落嚟share？

下星期開始收錢啦wor

so? 你唔支持？3蚊兩個月都貴？

我一定比
已經預左之後係講3蚊日
只係好多人唔肯比

我實俾
但反送中新聞一定要流
多一個鬼佬睇到都好
正所謂蝴蝶效應
可能令到佢地下次國會投票唔投俾啲親中議員

推

支持
六四二十週年都公開
反送中無理由唔公開

至少短期